msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-20 15:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./attractions.py:92
#: ./attractions_templates/sampleview.pt:81
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./specialview_templates/homepageview.pt:458
msgid "All"
msgstr "全區"

#: ./specialview_templates/attractionsview.pt:59
msgid "All Attractions"
msgstr "全台景點"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.attractions.xml
#: ./specialview_templates/attractionsview.pt:28
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:448
msgid "Attractions"
msgstr "景點介紹"

#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:19
msgid "Attractions Search"
msgstr "搜尋景點"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:21
msgid "Attractions Search Result"
msgstr "搜尋結果"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.attractions.xml
msgid "Attractions for taiwan tour"
msgstr "台灣景點介紹"

#: ./city.py:26
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:460
msgid "Central"
msgstr "中部"

#: ./city.py:41
msgid "Changhua County"
msgstr "彰化縣"

#: ./city.py:44
msgid "Chiayi City"
msgstr "嘉義市"

#: ./city.py:45
msgid "Chiayi County"
msgstr "嘉義縣"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.city.xml
msgid "Cities Infomation"
msgstr "城市資訊"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:67
#: ./profiles/default/types/twtour.content.city.xml
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ./city.py:69
msgid "City Code"
msgstr "城市代碼"

#: ./attractions.py:62
msgid "City Name"
msgstr "城市名稱"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:49
#: ./specialview_templates/attractionsview.pt:78
msgid "City Name:"
msgstr "城市名稱:"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:71
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡資訊"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:47
msgid "Description"
msgstr "景點介紹"

#: ./city.py:28
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:462
msgid "Eastern"
msgstr "東部"

#: ./tourevent.py:74
msgid "Event DM"
msgstr "活動型錄"

#: ./tourevent_templates/sampleview.pt:54
msgid "Event Website"
msgstr "活動網址"

#: ./tourevent.py:53
#: ./tournews.py:38
msgid "Event detail information"
msgstr "活動詳細資訊"

#: ./tourevent.py:48
msgid "Event end date"
msgstr "活動結束日期"

#: ./tourevent.py:43
msgid "Event start date"
msgstr "活動開始日期"

#: ./tourevent.py:58
msgid "Event web site URL"
msgstr "活動網站"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:49
msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

#: ./tourevent.py:33
#: ./tournews.py:33
msgid "Head image"
msgstr "首圖"

#: ./city.py:38
msgid "Hsinchu City"
msgstr "新竹市"

#: ./city.py:37
msgid "Hsinchu County"
msgstr "新竹縣"

#: ./city.py:50
msgid "Hualien County"
msgstr "花蓮縣"

#: ./attractions.py:133
msgid "If image copyright OK, please checked the box"
msgstr "如果圖片的版權已確認沒問題，請打勾"

#: ./attractions.py:151
msgid "Image size over 150KB"
msgstr "影像尺寸過大(超過150KB)"

#: ./attractions.py:107
msgid "Image1"
msgstr "影像1"

#: ./attractions.py:112
msgid "Image2"
msgstr "影像2"

#: ./attractions.py:117
msgid "Image3"
msgstr "影像3"

#: ./attractions.py:122
msgid "Image4"
msgstr "影像4"

#: ./attractions.py:127
msgid "Image5"
msgstr "影像5"

#: ./attractions.py:80
msgid "Introduction"
msgstr "簡介"

#: ./city.py:47
msgid "Kaohsiung City"
msgstr "高雄市"

#: ./city.py:34
msgid "Keelung City"
msgstr "基隆市"

#: ./city.py:53
msgid "Kinmen County"
msgstr "金門縣"

#: ./city.py:54
msgid "Lienchiang County"
msgstr "連江縣"

#: ./attractions.py:86
#: ./attractions_templates/sampleview.pt:76
#: ./tourevent.py:38
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: ./city.py:39
msgid "Miaoli County"
msgstr "苗栗縣"

#: ./city.py:42
msgid "Nantou County"
msgstr "南投縣"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:230
msgid "Nearby Attractions"
msgstr "附近景點"

#: ./city.py:33
msgid "New Taipei City"
msgstr "新北市"

#: ./specialview_templates/homepageview.pt:373
#: ./specialview_templates/newsview.pt:21
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:67
#: ./browser/template/getcontentlist.pt:38
#: ./specialview_templates/attractionsview.pt:95
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:239
msgid "No related item yet."
msgstr "尚無相關項目"

#: ./city.py:25
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:459
msgid "Northern"
msgstr "北部"

#: ./city.py:29
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:463
msgid "OutlyingIslands"
msgstr "離島地區"

#: ./city.py:52
msgid "Penghu County"
msgstr "澎湖縣"

#: ./tourevent_templates/sampleview.pt:49
msgid "Period"
msgstr "活動期間"

#: ./specialview_templates/eventview.pt:48
msgid "Period:"
msgstr "活動期間"

#: ./city.py:48
msgid "Pingtung County"
msgstr "屏東縣"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:62
#: ./browser/template/getcontentlist.pt:36
#: ./specialview_templates/attractionsview.pt:90
msgid "Previous Page"
msgstr "前一頁"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:48
msgid "Profile"
msgstr "相關資訊"

#: ./specialview_templates/homepageview.pt:398
#: ./specialview_templates/newsview.pt:47
msgid "Publish Date:"
msgstr "發佈日期"

#: ./city.py:63
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: ./tourevent_templates/sampleview.pt:59
#: ./tournews_templates/sampleview.pt:48
msgid "Related Attractions"
msgstr "相關景點"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:258
msgid "Related Event"
msgstr "相關活動"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:271
msgid "Related News"
msgstr "相關新聞"

#: ./tourevent.py:64
#: ./tournews.py:44
msgid "Related attractions"
msgstr "相關景點"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:30
msgid "Search result total:"
msgstr "搜尋結果筆數:"

#: ./specialslider.py:31
msgid "Slide Image1"
msgstr "第一張投影片"

#: ./specialslider.py:41
msgid "Slide Image1 Description"
msgstr "第一張投影片的說明"

#: ./specialslider.py:36
msgid "Slide Image1 Slogan"
msgstr "第一張投影片的標語"

#: ./specialslider.py:47
msgid "Slide Image2"
msgstr "第二張投影片"

#: ./specialslider.py:62
msgid "Slide Image2 Description"
msgstr "第二張投影片的說明"

#: ./specialslider.py:57
msgid "Slide Image2 Slogan"
msgstr "第二張投影片的標語"

#: ./specialslider.py:52
msgid "Slide Image2, web site logo"
msgstr "網站logo圖片，顯示在第二張投影片"

#: ./specialslider.py:68
msgid "Slide Image3"
msgstr "第三張投影片"

#: ./specialslider.py:83
msgid "Slide Image3 Description1"
msgstr "第三張投影片的第一段文字"

#: ./specialslider.py:88
msgid "Slide Image3 Description2"
msgstr "第三張投影片的第二段文字"

#: ./specialslider.py:78
msgid "Slide Image3 Slogan"
msgstr "第三張投影片的標語"

#: ./specialslider.py:73
msgid "Slide Image3, small image"
msgstr "較小的圖片，顯示在第三張投影片中"

#: ./specialslider.py:94
msgid "Slide Image4"
msgstr "第四張投影片"

#: ./specialslider.py:109
msgid "Slide Image4 Description1"
msgstr "第四張投影片的第一段文字"

#: ./specialslider.py:114
msgid "Slide Image4 Description2"
msgstr "第四張投影片的第二段文字"

#: ./specialslider.py:104
msgid "Slide Image4 Slogan"
msgstr "第四張投影片的標語"

#: ./specialslider.py:99
msgid "Slide Image4, small image"
msgstr "較小的圖片，顯示在第四張投影片中"

#: ./browser/template/getcontentlist.pt:8
msgid "Sorry, no data yat !"
msgstr "很抱歉，目前尚無資料可以顯示。"

#: ./city.py:27
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:461
msgid "Southern"
msgstr "南部"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.specialslider.xml
msgid "Special Slider for taiwan-tour.tw"
msgstr "首頁的幻燈片秀"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.specialview.xml
msgid "Special View"
msgstr "特殊頁面顯示"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.specialslider.xml
msgid "SpecialSlider"
msgstr "首頁專用幻燈片秀"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.specialview.xml
msgid "SpecialView"
msgstr "特殊頁面顯示"

#: ./city.py:40
msgid "Taichung City"
msgstr "台中市"

#: ./city.py:46
msgid "Tainan City"
msgstr "台南市"

#: ./city.py:35
msgid "Taipei City"
msgstr "台北市"

#: ./city.py:51
msgid "Taitung County"
msgstr "台東縣"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.tourevent.xml
msgid "Taiwan Tour Event"
msgstr "台灣旅遊活動"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.tournews.xml
msgid "Taiwan Tour News Item"
msgstr "台灣旅遊新聞"

#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:8
msgid "Taiwan-tour.tw<sup>&reg;</sup> Web Site"
msgstr ""

#: ./city.py:36
msgid "Taoyuan City"
msgstr "桃園市"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.tourevent.xml
msgid "TourEvent"
msgstr "旅遊活動"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.tournews.xml
msgid "TourNews"
msgstr "旅遊新聞"

#: ./attractions.py:97
#: ./attractions_templates/sampleview.pt:96
msgid "Transportation"
msgstr "交通資訊"

#: ./specialview_templates/homepageview.pt:328
msgid "UPCOMING EVENT"
msgstr "近期活動"

#: ./specialview_templates/eventview.pt:21
msgid "Upcoming Event"
msgstr "活動訊息"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:86
msgid "Web Address"
msgstr "官網網址"

#: ./city.py:49
msgid "Yilan County"
msgstr "宜蘭縣"

#: ./city.py:43
msgid "Yunlin County"
msgstr "雲林縣"

#: ./attractions.py:69
msgid "contact information"
msgstr "聯絡資訊"

#: ./specialview.py:28
msgid "content body"
msgstr "特殊頁面內容"

#: ./attractions.py:132
msgid "copyright mark"
msgstr "版權註記"

#. Default: "The ${plonecms} ${copyright} 2013-${current_year}"
#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:11
msgid "description_copyright"
msgstr ""

#: ./attractions.py:102
msgid "head Image"
msgstr "首圖"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:246
msgid "more nearby attractions"
msgstr "更多附近景點"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:247
msgid "or"
msgstr "或"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:50
msgid "related Items"
msgstr "相關訊息"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:248
msgid "select city"
msgstr "選擇其他城市"

#. Default: "Home"
#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.path_bar.pt:11
msgid "tabs_home"
msgstr "首頁"

#. Default: "Copyright"
#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:10
msgid "title_copyright"
msgstr ""

#: ./attractions.py:74
msgid "website url"
msgstr "官網網址"

#. Default: "You are here:"
#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.path_bar.pt:10
msgid "you_are_here"
msgstr "您的位置:"

